如果咁撚鳩屎既黃碧雲仲可以選到入去，都幾肯定佢有共產黨倒票

運動冇影，勾結外國勢力又冇影
要屈鬼果時就光速突個龜頭出黎
咁都仲選到入去都幾肯定佢就係潛伏係反對派入面既其中一個女版譚德塞

深水寶咩事？